點解冇曬Tesla苦主區?

係咪呢兩日知驚唔敢繼續燈